頭先久石讓音樂會跌鐵水樽嗰條友食屎啦！

遲唔跌早唔跌， 偏偏喺佢天空之城獨奏嗰陣跌， 仲要碌

仲有啲仆街成日咳、又郁身郁勢、禁電話
影響演出者 都影響到聽眾
返屋企啦 屌

連個水樽都渣唔撚穩 幾撚多歲人 戒左奶未

Encore 龍貓另外嗰首係咩？ 好似唔係千尋

心諗 有乜咁好影

成個mood 俾佢打斷哂

屌你老母個條友正一仆街含家產

Sad but true

條友應該死全家

咪臭係，全場人都望住佢呀
知唔知醜呀

仲有好多柒頭皮，比人叫佢咪影
影完一張又一張，做人自律d好冇 唔打卡會死？

太出名，多咗啲唔守規矩嘅人睇。

預咗。想睇都冇得睇嘅我唯有笑下你買咁貴飛都冇得好好欣賞啦

下次赤條條去聽囉